林鄭下台 下個特首會更好咩？

唔 撚 會 啊
689走左
777上任
香港依然咁差
問題真係特首咩？
定係香港根本就病得好重啊

血債票償？
選完咪又係DQ

係成個香港嘅制度都有問題啊 diu

200萬人上街 我地根本可以爭取更多！！！

6. 17 三罷 我要更好嘅香港！

聽日見

推

推到大家上街！！！！！

成個政制要從根本整治

推推推

聽日三罷 不散！

中共有咁易比你簡?

唔試點知 至少我依加見到希望

Pushhhhhhh

重拾東方之珠

我要見到真民主 真自由

仲選特首
建立臨時政府取代佢啦

襯民情高漲 我地要做更多

無可能，中央當基本法、一國二制無到

下個特首都係有中共嘅政治任務 全天候搞9香港

我要真普選

咁唔通你見住香港比人強姦都照吞聲忍氣啊？

我要真民主 唔可以愧對每一個義士嘅付出

推到大家聽日三罷

我唔要個政府一個sorry就算

人命黎架 sorry大撚哂啊

林斯下台 下個更仆街

睇到葉劉衝出黎柒就知啦

我唔要中共扯線公仔

我唔要香港變做大媽區 成堆細路全部講蝗語

我想香港更好

推啊！！！！！！

Pushhhhhh

Pushhhhh

唔好比佢沉

聽日要三罷

速戰速決

Go go go

Gooo

Pushhhhhhhhh

香港人要忍到2046？

聽日出黎

忍佢老母

甘心香港做大媽區？

Pushhh

佢24小時搞9香港 我地就要24小時搞9番佢

首先要全民做選民踢走保皇黨

選完dq你咪又係一樣

成個制度本身都有問題

係啊 所以我地要爭取更多

不是搞分化，但認真講到要取代政權

民陣采你都傻啦

有老解，不了

重申不是分化，是現實

但呢個係唯一出路 如果唔係港共24小時全天候搞啲垃圾政策搞9香港 長久落去都唔係辦法

台下就梗，爭取雙普選啦！

Go go go 明天g鋒歸來 三罷！

推到聽日三罷！

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

推到上熱門 聽日齊野餐

啱啊 思路正確！

一齊推上熱門 聽日三罷 食住上

Gphone 都番黎

明天野餐啦喂

聽日三罷！

野餐2.0

Go go go 幫推唔該

推上熱門 大家聽日見

可唔可以大家幫手推一推

食住上啦 等香港人唔記得定香港人攰？

乘勝追擊啦

射哂波 準備好野餐2.0

係香港 特首根本就冇得比我地揀
除非你擺脫到中共 呢個更加冇可能

爭取真普選都得掛

不要再打飛機了 二百萬人係好叻 但後續呢

下一場要點打

要主動進攻